廢老牙醫出沒注意

各手足如果唔好彩比速龍整崩牙，要認清邊個唔睇得
此人係XX春醫生
喺西營盤有檔口

勿睇吳鴻春，又貴手勢又差